又黎啦又黎啦 又吹風叫人散水然後等大部份人走晒再拉勇武

你喺唔喺現場？

次次都係，不論連登定現場，總有人極其硬頸唔肯走，叫人唔好走，結果好多人走唔到

理性討論啦
我地而家有咁多人入緊機場
又咁快叫人散做乜鳩
交比現場決定啦
唔該唔好係連登推叫人留/叫人散既PO